{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059664",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76306&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안스테이썬베드"
    },
    "text": "新斗里海水浴場に位置するオーシャンビューペンションです。 当ペンションは愛犬と一緒に泊まることができる場所で、毎日掃除と消毒を行い、健康で清潔な環境を提供します。 屋外でバーベキューを楽しむこともできます。 新斗里海岸砂丘は徒歩4分、千里浦樹木園は車で20分、波濤里海食洞窟は車で28分の距離にあります。 入室は5時以降に可能で、退室は22時までに完了する必要があります。 人数を超過した場合は入室できず、未成年者は保護者と一緒に利用しなければなりません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可であり、ペットの出入りも禁止されます。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火災の危険物質である火薬と爆竹の使用が禁止されており、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "新斗里海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることができる場所ですか？",
            "answer": "はい、愛犬と一緒に泊まることができます。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの頻度で掃除と消毒を行っていますか？",
            "answer": "毎日掃除と消毒を行っています。"
        },
        {
            "question": "屋外でバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、屋外でバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には新斗里海岸砂丘、千里浦樹木園、波濤里海食洞窟があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間に制限はありますか？",
            "answer": "入室は5時以降、退室は22時までに完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "人数を超過すると入室できないんですか？",
            "answer": "はい、人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒に利用しなければならないんですか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者と一緒に利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で何か制約はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可であり、ペットの出入りも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "提供される画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、提供される画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火薬と爆竹の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火薬と爆竹の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの事情により情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金が変動することはありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 478
    }
}